勇武抗爭令政府全民派1萬

多謝勇武

多謝勇武仲有不割蓆嘅和理非

點解唔可以加多句
我哋都要變到勇武咁勇敢

我哋都要變到勇武咁勇敢

講真 多謝肺炎手兄

（文宣做野）沒有抗爭，就沒有派錢！派錢是手足功勞！要明確話比廢老同支那人聽！